(傷亡慘重)以後唔好再叫全民和理非 因為和勇係永不分

相信經過琴日一晚 大家都可以見到 就算全民和理非
拖手唱歌
d狗要衝入商場拉人就拉人
所有商場都已經唔安全 唔再係保護罩
點解d狗琴日咁放肆衝入商場？
就係因為一個勇武都冇
佢地連tg都唔洗放 想點拉就點拉
希望各位和理非記住呢個慘痛既教訓
由今日開始 咩活動都好
唔好再有和理非叫勇武休息
唔好再叫勇武唔袋gear出黎
唔好再有和理非怨勇武比藉口狗清場
因為狗幾時拉人已經係控制唔到
和 勇 係 永 不 分
同 時 並 肩 作 戰

推
希望梓樂快d醒翻

希望被斬夫婦平安無事

希望成頭血手足平安出黎

光復香港

時代革命

和勇不分

直到黎明

好重要

唔想再見到手足受傷喇

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

講咗十年

幫手推

習曱甴